其實M記個shake shake薯條係咪已經變左常駐？

如果真係嘅話不如連埋個脆皮雪糕同朱古力批變埋常駐

如果脆皮雪糕常駐，佢兼職要加到50蚊一粒鐘先有人做

賣雪糕個staff好辛苦 做到無停手

脆皮雪糕常駐

真心無人性，見到都唔想食

唔係限定啲人就唔排架啦

香港人就係咁撚賤格

以前真係常駐嚟 仲要同普通新地筒都係$2.5 , 如果無記錯嘅話

又好似真係感覺上shake shake 薯條好似比前排小左人叫

逼死班炒粉師

脆皮好似貴一蚊

黑椒漢堡得唔得

咁難食

玉子就有market

同感
好撚鍾意黑椒漢堡 上次出已經唔知幾多年前

今次岩岩出果時即刻連續食左4日

好快又到返點jack
之後玉子將軍
之後又shark shark

仲有新年嘅招財福堡